［克隆氏症］有無中醫師推薦！！！

今年確診有呢個病 最近肚漲同腹痛又密左 食左兩個月azathioprine 仲差過之前食高劑量類固醇果時 求各位手足推介中醫師或者睇腸病的醫師

巴打

試下同醫生傾打生物制劑

Hello. 最近幾好嗎

最近覆診比醫生叫最好開刀切左小腸收窄果個位佢

小腸收窄？有咩徽狀？

有個谷，誠邀你加入